政府部門都玩復仇者？

政府部門都玩復仇者？香港吉祥物任何仁、大嘥鬼組成 Assemble For Hong Kong

近年政府不同部門都用到吉祥物宣傳訊息，適逢 Avengers 4《復仇者聯盟 4：終局之戰》上映，各部門的社交媒體均向電影「致敬」，將七個吉祥物合組成「Assemble for Hong Kong」，實現最新的「跨部門合作」。

參與的專頁有七個，香港消防處、香港天文台、清潔龍阿德、B仔自然教室、匿獅 Lion、大嘥鬼和滴惜仔，每個專頁均上載七個吉詳物的合照，而專頁的主角就會放在中間。此外，每個專頁亦上載了吉祥品的單人相片，下方就有字句介紹角色，而紅底白字的角色名字亦甚具 Marvel 標誌的特色。

幾有趣 希望唔好比人屌啦

一陣又比人屌正經野唔做

跟下熱潮，都幾有趣

依隻都冇

事實係得消防水務冇人屌
其他全部垃圾部門

飛行服務隊??